中共座上客所言甚是,我決定跟大灣駒同郁民助理,69唔出黎,仲會叫晒身邊人都唔出黎

中共座上客點醒左我鳥

響應大灣駒,郁民助理同中共助上客, 從今日起我會係每個POST度叫人唔好出黎
話之你BLOCK撚柒我

BLOCK撚柒我仲好, 冇人阻撚到我叫晒所有連登仔69唔出黎